唔好唔記得尋晚黑警係想放生斬人條友，結果要居民自己調查搵證據

到證據確鑿，冚唔住單嘢先交人出嚟想領功洗底
無咁易呀DLLM!!!!
元朗恐襲呢?
荃灣恐襲呢?
北角恐襲呢?
仲有你班黑警打到香港人頭破血流、打到人爆眼呢?
尋晚同今朝嘅事你唔駛一日就交到人
上面咁多單你成個月一樣都無交代過呀
唔好以為咁就可以算

一出好戲